King of lihkg 連登之王

不如由肥絲做啦

連登既王

統治連登

全港首個正字討論區

大家支唔支持!

肥絲 我支持你!

十連橙肥絲!

支持!

全港首個正字討論區啊係!

多謝你支持肥絲[so

不過我無左十連

十連AGAIN!

係咪可以考慮開個「正字台」?
出一個post前先copy去「正字台」俾肥屍proofread然後再喺原來地方出post，咁就可以分流肥屍去第二度

連登之王 係我係我 還睇掂睇都係我 無錯無錯

唔得!

肥絲有資格管轄所有台!!

好心你on9小陣啦 屌

全港首個正字討論區

肥絲FANS請入

強帖留名

此帖必火!

再係咁搞，好快d人又會回家避肥C

肥絲大隻又開分身撐自己

非分身